請唔好再亂用長輩圖

無可否認 長輩圖真係好撚有用
但係真係唔好係又用唔係又用
而家乜春都話叫文宣部出圖
岩岩驚犬出陰招又話要用
遲下班廢老會分得出就無用架喇
唔使個個識分...10個有5個識分已經無用

呢招絕招真係留返黎打下啲大佬(e.g.區選)先用啦

push

其實十個有三個唔識分已經贏

明日大嶼長輩圖出動 可以嗎

而家呢啲小事用完真係有用咩?
適得其反....下下出絕招唔係好事
咁點解唔留返區選10個有7個唔識分呢

啲廢佬如果真係識分，咁即係佢地有分辦資訊嘅能力，呢點我唔信佢地有

長輩圖作用係用黎擾敵
切蘋果都可以用牛肉刀切
切得多蘋果既牛肉刀都係會鈍架
點解唔用返生果刀呢?

長輩圖特色就係利用佢地收到咩似似地樣易入口就信嘅特性，如果有一日佢地有分辦能力就唔使有長輩圖啦

其實如果D老野進化到識分咩係真咩係假
姐係佢地識fact check, 係一種覺醒wo....
其實係一件好好的事黎, 所以, 點解唔做?

廢老又點會識分

識分就唔會信原來嗰啲啦

認同
推

同一招用10次 第1次你唔醒中左伏
到第10次你都會覺得奇怪啦
我唔否認有班垃圾係第10次都中伏
但點解要將部分人覺得去廢左堆長輩圖呢?

我反而覺得多先擾到敵
好似今朝d 5毛post 咁

我覺得廢佬會100次照中伏，廢佬都唔知發生咩事

佢哋靠長輩圖知道我哋遊行搞事，美國叫我哋咁做

依家咪用返長輩圖話佢知事實

啱

佢地要分就要仔細睇，一要仔細睇佢地就會覺得煩，然後因爲煩就會唔理唔會睇
最壞情況都係廢哂呢招武功

我意思唔係唔好用 而係要用得適合
唔好大事又用小事又用

就係唔想廢左呢招武功
我地已經唔多武功同黑驚正苦鬥
呢招咁好用點解唔留住打啲大佬先用?

推